［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 339

善心打破零回覆

真係白痴屌鳩同路人

善心打破零反對，會唔會畀人…

可能嗰個習大嚟嘅呢

比狗

留名

沉船漫

埋b

唔好再沉船啦 全世界都姚明都畀你J曬

一向都唔會0反對

我知呀做樣俾其他國家睇佢哋有反對聲音
棄權我當唔支持今次比例都比其他偏高，其他得一兩個

我全都j大噴射

Cls
你搵個真心很多時間同你相處同埋真係落心機去愛你嘅人啦
靚仔都是花生的至於高的話都會好多人爭住要未必到你

J下姐塵塵

好彩你唔係J下塵塵姐

我全都j

咁好精力

我搵到工了

我準備好誤人子弟了

邊區

九龍城佢講明試吓我㗎咋

我都想試下你

補習？

100/10

係

咩

準備好報名了

全PO報名去試堂

到時見

又唔乖

我要坐最前

#hehe
點解點試都失敗
好辛苦，每次談到一個階段總要分開
然後每次都看到自己好似有D深層次問題
但我都不知道怎樣解決。。。
好累好累。。。

大爆射都唔得？

咁大隻坐前面 後面d人點睇

擋住你地 我自私睇

遮住曬 我要睇9c呀！

真

嬲了

今日唔知搞咩

小朋友就專心上堂

why

專心咁望住補習姐姐囉

乖學生

join

星
有咩問題深層次要解決？主要係改變你心態睇下你願唔願意把握機會盡早開口啫，尤其係圈子越嚟越細每日都轉變咁嘅情況更加要把握機會，畀人搶咗就唔好啦

唔好阻住我同9C瘋狂私人補習啦

如果你今天感到很大壓力，不如瞓返個晏覺飲返杯咖啡食完朱古力

收工

一齊打佢

支持

等我攬攬

唔洗教書lu

去台灣教喇

Ali教我

憑咩去台灣教

我d時間永遠為你空出嚟

Help

做咩

唔得犯曬規

我永遠都會教你的

好

點啊

陣間interview 好緊張

支持比狗

G持！

今日食手撕雞

johnn

加海蜇 麻辣

@小氣鬼

算了

我要雞就夠了

@鱷 佢又串你喎

你好掛住我
我瞓咗陣晏覺姐

我搵到計對付佢了

金框識帶

how

我都差唔多要配
帶到悶了

對住佢要好撚厚面皮

你本身都唔薄啊

你掛住我咪出聲

望望下好似好細副

未睇名見到你咁講用埋個藍色icon以為係雲

我想配圓金框
未試過

佢傲嬌嚟

我宜家係圓黑框

姐係我咁

我想要正圓喎
如果粗框就買色
幼框就金色

成日做完啲野又要扮冇做
大方啲俾我開心下唔得嘅

同埋我都有少少

我宜家咪幼圓框囉

露天拍賣5月精選
你真係跟得上潮流zm

想配好耐
再癲啲就好細副個隻圓框

人類就係犯賤
你試諗下佢本身係一個頑強嘅生物，但係佢都為你感動咁樣做咗，但係如果佢好似你咁講直接承認嘅話咁佢咪好冇面？佢都要留番少少矜持
但係佢有自己衰心軟想為你做少少嘢，當你自己心知然後心存感激唔使直接篤爆佢雙方仲有下臺階

一臉稚氣

大方啲咪得
我仲會好開心

點解佢要令你開心

鍾意左個 同事姐姐
佢肯同我打機傾電話
係我精神唔好既時候關心我
但佢又唔會主動WhatsApp我或了解我
主動多少少又怕人地嫌煩

真係八婆嚟
明明就好擔心 又要扮曬冇野

唔好放手
會後悔

佢愛面子

我都鐘意咁的

你自認八婆我阻止唔到

多謝巴打
但真係sad

不過係幾warm嘅

我不嬲都係八婆黎

嫌煩唔會理你的

老母話國安法通過左美國制裁無用睇黎我老母應該訓左好耐

八婆

唔知可能佢樂觀咗啲

既然佢咁花時間同精神關心您
這證明你喺佢心目中嘅地位都重要

佢係中立自私無知L 又會屌下狗又會叫人唔好示威 怕無花紅 shameful

中立咪同藍一樣最多話佢有份鬧下啲黑警咁樣囉

根據頭先經驗要夠大方做咗嘅嘢要夠膽承認
即係唔好做傲嬌如果你係為對方做咗啲好事嘅話人哋問到你就大膽認咁樣會好sweet
其實人哋睇得出你係咪盡力一心一意咁樣花時間係一個人身上面，所以就算最後個結果可能未如理想都好，但係你個心仍然仲係向住佢咁就得啦，記住唔使畀咁大壓力自己例如成日喺度諗「佢會唔會嬲我呢」「點解佢過咗半個鐘都未覆我呢」又或者成日逼住自己一定要秒回咁樣會好辛苦

佢做咗d咩

又唔可以話藍 因為佢唔會真屌示威者 而會爆粗屌狗 特別係開槍個隻 但翻工重要D 所以係自私L

個重點唔係做咗啲咩，個重點係為佢做咗啲嘢但係又唔肯認呢下先得意
喺佢眼中你做咗啲咩總之對方係為自己做嘅都sweet到爆啦

咁其實咪即係而家普遍嘅淺黃港豬

一陣佢見副又囂到識飛咁

Hasta

唔好夾硬話人係黃
覺得阻住翻工已經唔係黃

@嬸 做乜對佢咁好

容祖兒都係暗黃啦屌你
我串緊娛樂台班人

正路歡迎細屌我老母

李嘉誠係黃

次次都係得我㗎喇

有共同特質 但歸類唔同

屌 唔好呀
靜靜地講咪算

最強黃絲支持國安法你問佢哋點睇佢哋會收曬聲
但係又會話陳雲係暗共

你都幾靜靜地講嫁喎

我地俾啲力推走佢

靜靜好無

你細細力就推得郁

扮曬嘢咁做乜呢既然本身都係諗住為對方做嘅話認咗佢大家都好

佢mon撚住的

唔好

唔好俾佢知

唔撚係掛

約人哋出去食飯 比人回遲少少先答到
因為嗰日有嘢做 明明話星期二回我 依家都冇聲氣
都唔知真唔記得定假唔記得

不知幾撚正 日日死要面 突然有下好柔弱

我都立志做港豬了

傲嬌受

正啊

應該係對方太多嘢做先一時間唔記得啫你睇下佢啦

佢呢d臭男人認對佢好佢會囂的

鱷魚 你係咪只熟陸龜 我想養水龜

原來你都幾享受咁樣咁你繼續啦

flirt條仔flirt到好尷尬
點先可以正常返d 🙈😂

水龜
養咩水龜先

邊個係臭男人呀？

好撚正

講錯個term？
係咪有啲成世都可以唔上岸

你本身就係唔正常

仲要只對你柔弱

唔上係因為習慣咗水性定點先？

海龜

Cls

自己諗啦

水魚啲friend

點都要俾啲位佢上水抖抖同曬燈
個term冇錯呀
只係我呢期都研究緊

有位仲想養蝦

我珍惜你
我有點兒m的

都啱嘅 呢排又M到公司又多野做 試下再WhatsApp 下

海鮮養殖場

蝦煩過龜

蟹呢

會易啲啲
水質 溶氧 硬度
諗起都煩

真係有人喺屋企養蟹嫁

有好多觀賞蟹好靚的

水龜幾推薦地圖龜
唔會去到太大隻 又易養

好似真係得水魚高度水棲

辣椒蟹幾有趣

其實之前為拍片交功課 係屋企整左個微型aquaponic 上面種薄荷下面養金魚 仲有幾隻清潔螺

個浮台唔洗太大的
大過隻龜就得
啲龜龜曬太陽攤直曬好可愛

仲有無啲係好細隻唔會生好大

成日冇野做就係到研究呢啲野

我就研究種野多 依家個窗台有basil mint 洋甘菊 仲有盆番茄仔！

泥龜 草龜 麝香龜 果核龜 三龍骨龜 四眼龜 印度鋸背龜
呢啲都唔會太大隻 大整都係十零cm

我依家日日睇緊

果核好cute

有無咩想種我好多種子
冬天想試下種夏枯草
同埋想係番工個到種月季

我鍾意麝香多啲

蒲公英
有冇得種嫁

@大埋

今日難得咁多男人喺度
班八婆唔見曬

有 蒲公英仲可以入藥

鬧完我老母嚟
佢話我無腦 都諗住去讀書做乜仲出去 依家支那要地唔要人 我地啲小嘍囉做乜出去送頭 交個波俾美國就得

我諗住種幾盤俾隻龜食
再唔係車前草

冷靜啲先
我地唔做野 美國又點會幫我地手

一齊討論龜龜

邏輯正確

最愛龜龜

但蒲公英 印象中有好多種
原來龜中意食

快啲養
好快就日日望住佢幾個鐘
我依家都成日望住佢

咁就仆街了
佢地其實係植物就食

我都有咁同佢講 然後屌翻我話我想幫手 點解唔買少幾件衫啲錢拎去捐

你老母邏輯有謬誤 佢spin左去你買衫個到無理自己錯 無記得呢個謬誤叫red herring

所以我成日俾佢言語上KO 佢PR嚟

我有生菜 蕃茄 紫蘇 蘿蔔 指天椒 等種子有無興趣

希望有工返

外交館人才

唔夠膽養啊
冇膽承受多一條生命

關咩事
俾錢就解決到香港唔會咁樣
香港人冇野多 錢最多

果然係老母邏輯

我想種呀 但係會唔會引蚊

你好快就會將你嘅錢洗曬落佢到
就無想佢舒舒服服
我又想幫佢買野了

唔會引蚊 但果蠅可能會
所以我都買左食蟲植物

又係深坑嚟
不停洗錢

好似ALLI話齋 LOMO’S LOGIC

然後我講左句 你咪就係個啲成日屌鳩林鄭 政府 支那 話啲後生仔好慘好慘嗰啲自私撚

指天椒蕃茄

咁佢都唔想自己個女出事嘅
自私冇錯但唔應該叫人地一齊自私

又係食

鼠尾草 歐芹 芫荽 士多啤梨都有之前仲買左10粒rosemary 但fail哂 0發芽後尾上網睇原來rosemary 發芽率低 插支種先易

係嘅 我獨女

如果住村屋仲會想買個廚餘箱放蚯蚓入去堆肥

咪係囉
邊有媽咪想自己心肝寶貝出去

我冇咁嘅空間

KO！叮叮

佢話我無腦
點都嬲佢一陣先

嬲完要攬返佢錫返佢啦

啲蚯蚓仲可以餵我魚菜共生入們啲魚 又可以減少廚餘 btw上星期研究完原來公園啲蚯蚓做唔到compost

考慮下

屋企可以變做農場
魚菜共生我有見過 好正

罰你踩單車

最嬲都係買衫

係 8月番另一份共就係工廈水耕

我嚟回帶了

係天台
我想返龜場呀

喂喂喂
唔好啦

我對你地都好好嫁
都會擔心你哋的

我有去過觀塘嗰間visit 佢自己水耕加天台種 仲做埋飯盒

又唔見你對住我咁講

你淨係識話我恰你 咁我要貫徹下形象嫁嘛

我成日都有讚你
我話你二百磅 你又唔去增肥

一齊

遲啲搬屋一定要養隻盾臂龜

咩樣嚟港女

養貓啦

點解唔可以共存

港女話人港女

呢鑊我唔撐你
佢未叫港女呀

唔係 水耕係室內就得 你上網睇會見到攞粉紅色燈照 水耕同魚菜共生都好環保 唔駛好多水 應該會係未來種植大趨勢

好lor
得我係港女

我去過長沙灣個個蔬菜批發市場睇 佢入面都有 水耕最好係唔需要洗 因為唔會有泥

想打人

要包曬腳同頭入去

我知邊啲了
租個地方咁整俾龜龜食放題

貓會唔會玩隻龜

你都未叫港女

一定會
所以要養隻大龜保護佢

我睇個到係好似醫院隔住玻璃咁

其實好易 你用一個膠水瓶 普通發泡膠板助浮 浸住棵發左芽嘅植物就得 建議薄荷同生菜 因為生得快同粗生 再用支usb生長燈照住龜龜就日日有放題

餵魚

係咪好環保

我最鍾意

上網睇下點整先

其實有諗過入Bu讀農業

夢夢好叻的

助浮

魚係助浮的

示意圖

搞到我同個ex分手嗰條女好意思嚟我屋企

瘋狂抽插佢

唔打你了 打佢

屌你老尾臭閪
你嗰陣時屌返我轉頭 搞到我同fd反哂面
你好意思

唔好嬲 我地去食雞

Lomo's logic 就係咁

又黎

咁有個樽就得都幾簡單
飲完嘅膠樽玻璃樽都可以做喎

去你屋企jm

叻
去金魚街買返兩條放喺屋企養啦

問佢識唔識寫個醜字

佢都唔知自己樣衰啦後面皮到死

好少有夠靚的

唯獨係要知道想種嘅植物可唔可以水耕

佢生日嗰陣送塊鏡比佢

比狗in成點

二三十蚊嗰啲未必係最好睇要畀貴少少
藍色牆嗰間好似唔錯
我有影過不過懶得搵返出嚟了

有錢都買唔到的 想養了

明白的

可能係大海先會開心

嚟做乜

我屋企party

上星期先去完金魚街 的確幾平
草金4條20 我個頭一條都10蚊

擺明唔撚識
姣精

佢其實好靚

Join party wo

cls佢不請自來？

圖定老母

屌到佢趴起到就差唔多

點都唔夠9c靚

好撚惡

好靚的 又細細條

都岩唔要圖lu

邊有女人咁唔知醜 屌完搞完人仲好意思走上門扮friend

係 好似微型錦鋰咁樣 我魚菜共生就係養佢地

真 我一定屌柒佢

Party With 9C

我ig有

燥了

靚過我好多

咁都係啫彭于晏咁靚仔但係梁君彥咁賤格你都唔要啦

又眼大大咁 好靚見到就會好開心

屌到佢crying in the party

當面落佢面

which

好比喻

熱播的歌 忽而靜了

你ig茅人靚過你

隻手仔好細隻

你係咪數漏咗自己？

要高明啲 又唔可以太明顯咁

佢ig茅禾

agger

佢可能做咗了

u know me

燕尾

聽咗十幾年都未明呢首歌講咩

乜咁蠢呀唔影低

蝶 疲倦了

我甚麼都不是

你好叻的

佢好易瞓著的

好想牛女

想下好了

搵緊了

蝶我都有少少認識

如果地方夠大想養錦鯉

嘩
農耕才子

有咩高見？

我都有一款想養

唉

番工個到有時要介紹蝴蝶

我淨係鍾意魚的

我知
濕地嗰啲導賞員都係咁上下

真係駁唔到

無 純粹靚 同埋佢同普通金魚都係冷水魚 冬天唔需要加熱 所以方便照顧 魚菜共生都會常用錦鯉

同送頭一樣要承擔佢嘅負面風險
你頂得順就搵啦

點解你會覺得我缺女

想牛女同事

佢會好凍的

牛啦

佢拍緊拖啦

你有養咩 其實我想養熱帶魚 好似鼠魚個啲 因為熱帶魚通常再靚啲 可惜我個aquaponic係戶外 冬天加溫唔到

好彩多數坐office 撚狗

咁快
照去

佢同佢ex一齊返
唔啦 佢開心我都開心

但佢地係冷水魚wor

成全大愛絕未容易

邊有咁多佢開心自己開心

有啲嘢你唔明㗎喇

邊句話睇到我覺得你缺女？

有的
當你經歷多少少睇化曬然後好似鱷魚咁開聖人mode

決定聽日sd了

我又冇咩所謂
有佢會開心啲咁解

我衰咗又唔會唔開心好耐
最多呻一兩日

我覺得係掉翻轉
以前我都覺得可以佢開心我就開心
但我對住佢真係唔可以

因為你有下一個

勁
係咪因為有好多選擇可以替補

Exactly

係呀

希望呢個世界可以少d鱷魚呢d仆街

好啦

我有無講錯野

黐線黐線
佢同你觀點唔同
或者佢可以包容到嗎只要人哋開心佢自己都可以好開心
而你就係就算人哋幾唔開心都好都要由人哋去整到你開心

冇

冇 一般人都唔知咩事當佢係一種寵物咁樣睇 唔覺意講中咗都唔出奇
你好叻的

我主要係話佢多女

唔係搶曬你嗰啲

咁就好

🚬🐋

肺癌

幾時有食

你自己sd支煙出嚟
仲要逼隻海豚食二手煙

其實可能海豚就係代表佢自己

想搵人攬

🐶呢隻先係佢

有工返先算啦

依家冇咩了

nbsl

想同牙靜食肺炎鍋

人？

。。。。

有interview介紹me ok?

好靚，好有feel
某啲shot touch me

sorry😭😭😭

死港豬

做咩事

我係中國人

想年尾上車 但見到呢個局面好猶豫仲上唔上車

上！

上

No

Good

唔上 儲錢移民好過

我都冇得返

Gd你個頭

多謝你讚我

瞓唔著

諗返轉頭
其實覺得自己真係好唔需要拍拖呢樣嘢
有太多嘢可以令我開心
而令到某一個人嘅existence 唔係太過重要
啲人話拍拖係想有個人分享下開心同唔開心
但係開心同唔開心 都係一時嘅事
過咗冇幾耐諗返轉頭 就會覺得冇乜嘢

布清你唔係有grad job咩

失業

靠牙靜養你

失戀

why失戀

我是中國人

投胎刷個靚首抽

要了

溝個鬼妹咪得

個個都瞓曬

成日覺愛情就好似調味料咁
無落唔會難食左
落得啱味嘅會好似昇華咁

快啲溝個鬼妹

你都要加油盡咗力就得

個心好攰...
安慰人 反而令自己跌入一個萬劫不復既地步

點都唔夠佢靚

點捨得畀佢凍親

屌妹

今日都係冇通知

又展開頹廢嘅一日

我想去做gym
但係康文署啲機得返一半
琴日去完 操背啲機冇曬

個個都咁早

要操練自己

鱷魚大哥比d勇氣我

照下鏡就有

照下鏡變有勇氣跳樓了

娘娘咁靚女

工作運0

我想多啲位紋身同啲紋身好睇啲先操

乜運都0

隻手太幼
紋身唔好睇

瘦紋邊都唔好睇

瘦嘅紋old school圖好好睇
但係我想炸手

唔去康文 無證
去開frd會所 但frd未完sem
btw想釣魚

Join 係咪釣

瘦嘅紋到好似以前d黑社會咁

諗住紋old school圖先
未諗到大圖紋咩

咩叫old school圖

一幅幅細圖
拼上手咁
啲風格好舊美國feel

有冇圖

自己google old school tattoo

游完水好唔舒服

咁早

但我無竿 之前都係同啲有釣開嘅frd一齊 佢借竿俾我

我扔曬了

新手 有無竿推介

我真係唔熟

屌

我游開早水

琴晚飲醉酒

頭痛了？

唔痛

咁做咩藍色

今晚可能到我醉

今晚佢地都約飲

我幾日冇飲過酒

唉屌
琴晚傻撚咗

哈。

搞咩呀

咩喎

回氣？

有無借醉鬧個條囡

嘈醒了

想住村屋 揸車出入 玩獨木舟潛水行山

浮雲日出幻變中交錯過 像已找到答案

同你講樣嘢
K房開翻了

Y not call me?

Gogogogogogogogogo

when date

想唱歌

Gogogogogogogogogogogogogogogo

gogogo 要聽嬸唱歌了

魔音鱷

玩咗3秒已經覺得交友apps唔啱我

有咩高見

唔識同人傾計 88

同d三唔識七嘅人傾計好無聊

我連傾咩都諗唔到 88

rubbish

係

唔比？

唔係

比

女同事約我

又話拍咗拖

佢頭先打俾我
我都呆咗
問佢係咪打錯

one-day

傾多幾次就熟㗎啦

蠢

唔重要
當下開心就夠

出街買左棵食蟲

點解ali可以咁好

做咩呀

你仲醉緊

唔係

唔講

死酒鬼

廢事睬你

想知添

回氣咁快真好

我都瞓唔到

唔講得的

然後今晚又嚟

抵了抵了 飲咁多

佢地好似有約

幾時約我

下個星期

Bad bad

心情唔好咪搞

Ok bye

喂

？

成班

要帶罩唱

唔講得咁你又講第一句吊我哋癮

我同女同事出街算

嘻嘻
沉淪了

帶埋我我要玩貓貓

有無諗過點都唔會影得好

你去唱k啦

好開心的

你上次唔係話Join㗎咩已經預咗嬸你

有冇諗過係你本身樣問題

做咩叫埋佢

咁你有咩高見？

你等下啦

隻貓打佢 佢打我

連貓貓都恰你

john!

你收皮
我同佢出街

幾時同我唱

係恰佢

想同你唱春秋

劏雞咁

當我了解不愛了 連回憶都是負荷

我不難過了

玩完貓去？

Sick yeah

我唔撚貓㗎喎

你俾人撚狗咁撚

撚你屎忽

重口

自私約

講緊我自己啲fd

浮塵敵進覺悟寺

上堂了

笑死
Miss鳩 叫你專心啲

眼都唔敢眨

好撚on9吖我

做咩事啊

飲醉酒發癲好柒

好彩係自己屋企 唔係街

唉算啦
間接俾動力我搵佢

First time？

你成日都飲酒發癲㗎啦，又唔可以叫你唔好飲唯有叫你飲少啲，斷片酒後做錯事可免？

盡力免緊

唔好飲了

溝到佢就唔飲了

害己害人 後悔一生

好肚餓想食沙律

健康

沙律好好食新鮮嘅羅馬生菜係癲㗎

女同事
好想瘋狂扭佢計

有冇貓貓掛住我

+1。。。

notebook嚟
放棄了
搵個fd幫手砌翻部正常台機算

想識番個真心對待既女朋友 奈何識唔到同唔知點識

減左個肚腩先

名泥姐 真人幾廋

我都係

死多啲啦垃圾畜生

大唔大隻

+1

.

唉 我而家寧願一支公

好攰，你哋睇埋我嗰份，係咁

攰就休息下
貓貓會攬返你

想她了

女同事

又話佢約你嘅

想再見佢了

今日好豐富

個個都去唱k

我無

個口罩濕晒

戴口罩唱k真係好棘手

好溫柔

係 啲歌啲長氣位難唱左好多

很想唱吧

是

我唱歌好難聽

幾時和我唱

唔緊要 開心就得

唔知道～

真 幾鐘意聽人唱歌

咩料啊？(胖虎)

聽我唱

我都走音鳩叫

你快啲約埋佢哋

星期一ok?

好俾你同ALLI做咪霸

你做咪霸

我唱兩三首就夠皮了

我做咗樣好蠢嘅嘢

講嚟聽吓

我老豆比咗份工我

我無返。

有老豆就夠了

訓唔著，入嚟叫下春...
好想搵佢，同佢講嘢
好想知佢點諗我，喺佢心入面有無份量
定只係個唔重要嘅人

may I john?

睇到都覺忐忑

可能全部都只係我自己FF....
識咗都一年有多，佢要主動一早主動咗想一齊....

咁有時又唔一定要對方主動嘅
老土啲講句幸福係掌握係自己手中

你啱
但又去返好老土嗰啲位，驚太chur會無咗呢個朋友
未遇過一個人，可以好似佢咁合拍好傾，有共同嘅興趣話題....
呢啲少女心事真係好撚柒煩....

羡慕有得少女心事
順其自然啦 享受有一個咁樣嘅soulmate係身邊

不過就算一齊左 touchwood 分開左你都未必仲有呢個朋友

好難溝的

屌你老母

係... 唯有順其自然
多謝你聽我講嘢

乜呀

唔好灰心啊

分

你除咗好嬲好嬲可以點？

打電話問佢個ex點解鐘意食榴連

頂
問佢點解可以頂到榴槤浸味

正

可以...食黃店

Leo哥咪阻住人啦
移你嘅民啦柒頭

屌
仲有唱歌同投票

hk gg

落大雨返唔到屋企

咁你依家係邊

觀塘海濱

瞓唔到

我今日好叻

一路做一路搵工會唔會太過分

做咩？

冰冰返工了？

我日日都好叻

好眼瞓

又係準備重覆番工食飯放工訓教既一日

有工返

讀商科但出黎做地盤，搞到乜技能都有d

乜都識

全部半桶水咁

我仲shi緊

癡撚線公司

啱啱check咗你有肺癌

爽

美囯真是sb😂😂😂咱们啊中哥哥必勝！

幾時同我玩轉

係~不過待遇超差

返住搵

終於
可以
瞓

無法度按奈

陪完女同事再返工真係好撚攰
一瞓瞓咗十五個鐘

晏晝同Frd去捉雨 點知落狗屎 成身濕哂

大食會係幾時

我知你想講咩

講咩 點解我唔知嘅

我唔會好似你咁重

收皮 我先55多少少少

你都係想我重過你
你可以笑我姐
55多少少
59？

男仔來講55都唔肥啦

喂 大家都咁輕嘅

佢嘅目的就係想笑我

你唔好讚佢

我好重

me too

咩字頭

4

你營運不良定嚴重過重...

唔記得6定7

養*

過瘦

佢矮加營養不良

重過你 bye

慘

這是一定的
我應該150磅左右啦

估我咩字頭

8

低估了

大份會好有安全感

啱啊 185

咁睇得起佢啊new毛咩

。。。。。。。。

我真係睇唔撚明男人
呢個世界癡撚咗線吖屌

我都睇唔明，尤其d毒男

毒男易估好多

啲關係亂撚到

fuckboy everywhere

正常的

你又做咩事

你

有無蝕底到

無事 感嘆下 呢個世界好仔真係少之有少了

重視能治肚餓 未曾獲得過便知我為何
大動作很多 犯下這些錯
搏人們看看我算病態麼

我

好想唱k

Weed party

強哥呢

你點

約！

上咗彩虹橋了

下？？？

再唔唱歌我要爆炸了

我愛你

月頭走咗啦
得返當龜

同我講冇用

點解 認真呀 好地地點解會咁

太細個捱唔住啲抗生素

點解會用抗生素 做咩事 大病？

幸運兒並不多
若然未當過就知我為何
用十倍苦心做突出一個

腸胃炎
帶咗佢睇醫生
打咗三針

我好專一 好錫女朋友

腸胃炎要睇醫生？？？都未試過帶烏龜睇醫生

拒食呀 加溫 浸電解水都唔肯食野

咁誇張 應該未習慣 始終太細隻 都大風險 起碼係佢一齊嘅時間 你好好照顧咗佢

所以你一直無女朋友

哈哈哈哈哈哈哈

我拍唔拍拖都冇所謂

我早啲察覺可能醫到

佢好乖的

讓我潛水潛到死吧

歪

唔撚想見到你

對唔住爸爸

你都未養過 點知呢 好多嘢都話唔埋

冇如果的

當龜茁壯成長

孩子 即使早知真相那味道
卻想完美到 去違抗定數

啱啱先起身

會唔會又變返every day

@料！

只要你愛了誰 他莫名就成為指在你額頭上的那把槍

一起身就溝女

娘娘比d勇氣我
好驚

約咗佢食飯

加油

Meh

料

漫

Ali

雞

我的雙眼裡 尋找到美麗之最

星期一幸嬸放6點30

你ok?

做人好辛苦

勁

恭喜

兩日都推唔曬一個post

1000